有冇人有follow jacob rees mogg

child登冇人識我？

Chequers fuck off